★46 48 49 52 53個案於北角明星海鮮酒家一同聚餐。

衞生署衞生防護中心公布，再多兩宗確診，連同早前屯門醫院個案紫田村患者，累計53宗。

兩宗個案涉及一對母子，分別為67歲女子（為第52宗個案）及37歲男子（為第53宗個案）。兩人於1月26日（年初二）晚上與早前確診的三名病人（第46、48及49宗個案，即長青邨康美樓母子及新抱）於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。

拜年／返工＝送死

屌

X2

香港九龍新界無得避

屌 你年初二食飯 而家先有事
北角大鑊

好癲
仲要對姨仔母子同外父3個人本身各自分開住
即係一定係個餐飯就中招

呢家人點叫
北角明星家族

宜家佢哋就真係做左明星啦